學生哥上開銀行戶口

我未夠18歲 但係想返parttime所以想開返個戶口
有邊間銀行係可以唔洗屋企人一齊去開同埋冇最低存款額？

call the banks

hangseng

冇 未夠18要屋企人陪

唔洗屋企人一齊開？

我屋企人都唔係太理我 之前都同佢哋講過幾次但係都冇理我 近排搵咗份parttime所以想快啲開咗先

有學生戶口開(簿仔+提款卡)，我印象中12歲去渣打開，唔洗屋企人，身分證，手冊就開到。個時無最低存款，1百蚊開戶放戶口

最少存款額 500蚊
網上開戶之後,好似要落分行 交資料

唔該哂巴打

現時好多銀行都取消了最低結餘要求

建議用花旗，美資行
滙豐雖然英資，但好奶共

只要帶身份證，住址證明就ok